男朋友帶個女仔打lol

入佢chatroom聽到佢同一個女聲，即刻熄返佢
岩岩佢話個女仔有男朋友，不過個男朋友走開咗咁解
點樣唔亂諗

連登老規矩感情問題一律分手

佢都有女朋友 都係走開左姐

鍾意打機嘅仔真係要唔過

打機唔係男就係女架啦

分手啦

你打埋咪得

兩個男仔一齊打機都可以出事喎

分手啦屌
冇得忍
快啲分手

你就男人你成家都男人

做我女朋友

願聞其詳

咩排位先 可能你男友廢到仆街
要個女帶呢
係你男友求個女

你條仔條撚好舒服

無事
玩玩下就黎料

其實佢睇中左對方男朋友

你打唔打機架

打打下機就會上床係好正常既事黎

屌你老母我鑽三
睇record隻臭雞金咋

淨係同你打

屌...
原來佢哋雙掛下路玩xayah

你太勁 剋夫

人地頂住左咪搵你男朋友幫下快手推下

屌你電子妓女

變聲器啫

真心好小事，朋友唔係男就係女架啦...

你同fd打機會扮女人幫佢起機？👩

分手啦, 我同你玩

但我未同佢一齊佢明言唔鍾意我同異性打機wor

小號掛
你男友躺分掛
個女仔單排?

鑽三咁屎 我帶牌啦

咁唔緊要啦...我同你打返，以牙還牙！

咁都好驚
你條仔係咪以後唔洗接觸其他異性？
關係曖昧先算啦

你。。。你係呀希？

咁你平時係唔係同佢用開taric+ezreal?
你男友會唔會想試下男人以外既選項?

屌你老母

咁唔滿意咪分手loh
少少野就喺度埋怨
咁你條仔唔撚洗有其他異性朋友架啦
我係你條仔就飛咗你
On9

個人覺得冇乜野

應該屎眼都屌埋

咁你都明言返 你都介意佢同異性打機囉

我男 銅牌

佢地約炮又話你知咩

拉啦屌你老母，佢唔中意你同異性打機姐。唔代表佢唔可以同女人打機。不嬲雙重標準架啦

叫佢去打飛機囉

遲早都分 點解唔依家分？

打機姐，唔係男就女，有咩出奇

分手囉

變聲器啫

即係gay

你條仔個CSO帳號有「龍炮」， 所以有女

sorry bb我最多下次同女仔打機嘅時候同你講聲啦

分手之後同我扑嘢 我cso有龍炮

佢淨係打飛機

人既問題，我識親d打機仔都好專一又毒毒地
我男友都一日打機到黑，仲準備結婚

你都on99

關咩事 人夾人嘅姐 你咁講可以大把嘢講
鍾意飲酒嘅仔真係要唔過
鍾意踢波嘅仔真係要唔過
鍾意返工嘅仔真係要唔過
On99
都咁撚大個人啦 識佢果一刻你都知佢鍾意打機架啦 同埋仲為感情事煩好撚on9

分手

打機姐 講撚到扑野咁

分手啦

打個機咋嘛

不嬲都係咁

打機都唔撚得 臭雞港女真係好煩

樓主LOL ID 係咩

隔住個 mon 一齊打機都會大肚

樓主都係快 d 分手

求推

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

男朋友lol要無女仔好友是常識吧

帽事嘅

LOL得5個位 下路得兩個人
你唔玩咪揾第二個